梁振英向香港監察創辦人羅傑斯發聲明

Dear Mr Benedict Rogers and readers of The Spectator,

The following is a Cable TV video recording of the Mongkok Riot for which Ray Wong and Alan Li were charged.

Please tell us why this does not fit into the definition of “riot” in the English law dictionary and why rioters are not criminals. Please ask the German authorities to return Wong and Li to the Hong Kong law courts.

CY Leung
Former Chief Executive
Hong Kong Special Administrative Region

廢老出手認証政治迫害......

CY Leung
Former Chief Executive
Hong Kong Special Administrative Region

唔係全國政協咩
條友仲係放唔低佢前特首既身份

RIOT

In criminal law. A tumultuous disturbance of the peace by three persons or more, assembling together of their own authority. with an intent mutually to assist each other against any who shall oppose BL.LAW DICT.(2D ED.)

嚴格執行以上所講既，肯定係極權國家